NGT48討論區第65回 : 恭賀獲得最佳年度新人賞 + 歡迎D3 bb！

溫馨提示
(DD是人類的天性，何必隱藏)
(4月CON有無人去)

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
醉噯大米

Lm and 推

如此正經，正常，正氣既topic都有居心叵測既手足負評

呢個台灣囡囡話已報了大米二期

但p晒圖後嘅樣子都是一般般

請G持5美

會唔會唔關個topic 事呀

台妹不了

G持

如果佢都入到我寧願港女入

咁多海外既人報

今個無+推無棄推

月

專登入佢ig睇，哇d相p到，瀘鏡又重，不了不了

lm
太曲其實mama地

邪骨:今日無+推無棄推

已經係一大進步

咩叫太曲 ? 曲唔曲就唔知，塊臉好大就好明顯

如果佢入到 兩個月後
邪骨：正

Agger

好濃妝

發現呢排B站好多翻譯左嘅由住sr

係 明明美南同aya素顏都好好樣，但硬係要化到好濃

同埋最憎人塗深紅色唇膏

大概係美南喺ig 要介紹化妝品，所以要做版比人睇。

Btw 美南ig 7.6萬follower 了

yes 睇到 gap gap 聲笑

由住真係幾有趣

潟姐年齡果段幾好笑

btw 星探連佢都唔識？

有無LINK?

同埋由住好似得d cut有人譯? 唔似奈奈, 乃團咁，成粒鐘譯哂出黎

負皮畀提示

正皮畀提示

狙擊骨仔未

20180227 醉愛愛弓

邪骨上個po話珠巴早排去咗蘭桂芳蒲？？？

真？

我幾個月無上嚟係咪miss咗啲咩

另，睇到邪骨頭po最尾張相係步加？又幾靚，要加推。

Lm

飲下野啫
無係老蘭就灣仔一係老尖太子架啦

今集SHOW 又有STU
愛弓最靚

識貨

如無意外，買type d 算了

等聽ngt3單/46好過啦
48g呢家啲歌膠都廢事俾

糞歌

ja ba ja

渣不渣？

其實51單都係mayu畢業開拓新一章既開始用心搞好少少唔得咩又係呢啲c9廣場舞歌又難聽衫又核突個封面俾我整都靚過佢 48g最大既敵人一定係營運

百萬銷量有危機

屌咩，難得奈奈做次C，都黎首咁既糞曲 好地地表現出mb既靚唔得既

快點幫我降降火

呢個一樣係營運責任。
啲人話肥秋個心已經唔係本部我而家信了。
佢寧願玩船，玩坂道、玩last idol。

而家死肥秋都係用緊48個朵周圍cap 金主，48窮得只剩下前人辛苦賺返嚟嘅名氣，但有一日都應該會用盡。

今單比乃團超已經係基本，一陣連櫸記都過埋你真唔該營運收皮，無心搞唔好搞，直接解散算，本部囡囡真慘

rika姬屌打橋本千年

未見過咁yum 嘅署長。

右邊兩個太靚，禾姬勉強同有以打個和啦

消火

鰻魚都未畢業，己經對其他女仔咁樣

渣不渣

佢都唔似認真玩stu last idol啦 46咪又係hea住來
48都增加唔到人氣啦 做咩又賴秋仔

睇左幾廿年AKB 最樣衰就係依件衫

個咩小忍點做野

拿，今次唔關你地既小忍，係mv導演設計的，好似係

佢係producer 唔賴佢賴邊個

本身諗住派6000就4月去睇con，香港正苦

48 最美的風景是人，衫同歌呢d 是但啦

想死 重諗住幫手洗太平地 而家我要屌死月娥‼️

佢肯話事先再屌啦 又唔係佢話事

支持你吊死佢

0青有gif未

佢唔係零青喎

【AKB48】51單收錄 NGT48選拔「做朋友吧」音源初解禁 180228 ANN ver.

唔差

開頭把聲係日陽B?

好yum啊

唔錯的，但都係覺得對上兩單的cw 好啲

神巴，禾珠po就爆了

唔似，修音修到聽唔出

利申：而家已經loop 緊

聽唔出邊個center。

琴日yum 姬上ann首播，可能係佢

姫把聲應該冇咁薄

然後你老細出黎 : 「呢位員工，我地出糧唔係比你loop NGT」

rika同d前輩好fd了，前途一片光明

奈奈係女都啱架啦架

雪姨就世界女識做人姐

今日隊腸畢業公演居然冇人提

米Po得返我地2個架渣

唔知新隊長係邊位 我燈潟姐

由佳 賭食飯

雖然好少睇熟肉公演，但今場一定要睇啦 陣容好似幾猛

btw由住做觀眾

g持

新po留名
嚎啕大哭中

後面3個有得出演，賺左

今日OT無得睇

有生肉睇左先。

Btw 睇相鰻魚唱夢之河隻船好掂

仲要有超大牌back dancer

好似暫時未有全場 微博得啲舞台cut
隻船無得輸啦 鰻魚仲話一上去 隻高踭鞋就踩爛左隻船

之前小森走個時地方組又係咁玩

個段片 我耐唔耐都會翻睇下

@鰻巴 有全場了

咁快

新隊長人選開盤

由佳：雪
西潟：邪骨
快啲入注

我估 T Niii 油雞
T G 美南

h喎未諗會唔會有兩隊

美南算9數啦，mofu仲大機會d

T G 都可能係西村

油雞+1

由佳大比數拋離喎 有餐免費嘅食啦

今日公演 mofu, 潟姐 同埋 maho 有表演

由雞都有去。傳聞日陽都有去。

應該都係呢幾個簡架啦

美南不了
講野唔經大腦又任性

希望由住做

愈去了解佢
愈覺得同我岩岩推佢個時想像中都幾有出入

潟姐啦

both ok

係有啲弱智 其他都正正常常

美南未到弱智啊嘛

我覺得佢係會諗自己多d姐，好正常的，同埋做左隊長，即係同center 無緣了?

想做樽口

想問下有無NEWS可以update下

NGT 好似冇乜

AKB 51單=糞歌 糞衫

由佳公演居然有熟肉

終於有 job 了

油雞巧令

坂道AKB首歌個title係咪明示緊
4648而家無分國境無分你我大家都係肥秋嘅囡囡
坐埋一齊BBQ 咩公式對手嘅設定摺埋佢啦

不用分哪麼細
錢都是肥秋賺

看圖講故事

[img]

沙聲喜歡英文字巴

出面落雪好靚，不如出街行下

你遲到左10分鐘

要懲罰你

罰你錫我

同圖片幾符合

btw想某一日noep醫返好把聲，變到好甜美，好漫畫劇情feel

誰のことを一番 愛してる 好聽幾十倍

除左件衫正之外，成個mv黑到咁睇咩女

點解係佢企c

跟住你又加推

全日本最紅

入面既mb，點都未輪到佢最紅啦

不過呢d唔重要，最重要係坂道x akb合作呢個gimmick賺錢姐

唔係有辦法醫好 但係愛noe就係愛佢嘅所有 包括把聲 跟住好感動 然後結婚咩

我係新會然，呢個囡囡幾可愛，叫咩名。

新人你好，佢叫"巨熊"

無法相信岩岩先初中畢業

希望佢升高中後繼續發育

叫禾老婆

小熊正呀

關你叉事

脫了

關你撚事

冇話關我事

單推四個既人唔好出聲

粉紅cp

好清純好可愛，好想錫日陽B一啖

星期五晚即刻變死城

出街重上網？

咪搞日陽B

睇小珠, 美音 SR完全唔明 日文巧難

Anju,油雞都正 ngt點解個個都好似咁正

真心幾似幾正，save低呢張油雞先

靚

又有ngt睇

小櫻花先係重點

唔好再講呢三隻字

高倉萌香先係重點!!!

stu

萌香d鋼琴水平唔知點 同步加個結他一樣

流鼻血第一件事係自拍

唔係點呃讚啊=,=

流到件衫都有

唔想見到佢唔想知佢既野

唔google，淨睇個樣完全唔知係008

小學雞水平

我反而因為嗰單嘢之後留意佢多左對佢興趣大左

咁神奇，51單居然係萌香做center

雖然唔係話唔好，但跟返成績好似好d 不過都希望萌香捉住呢次機會

akb營運鐘意萌香 , ngt營運鐘意美南

肥秋中意短髮⋯⋯

歷代 C
前敦
PRR
生駒
禾珠
彩姐
平手

醉噯麗娘

出街就咪玩電話啦

全身GU

平靚正

令令

又脫了

平到

GU + pull&bear I TURST

pull and bear 太西人潮童feel ，唔靚

又學到嘢

咁皇室堡好岩你行

明明成班買開designer 重伏人買cheap嘢

毒撚淨係知皇室堡當年單劫案

皇室堡係食漢堡包的?真毒少出街

德仔老豆果單，轟動全港

雖然我知珠巴今日去左lkf蒲，po圖等你返屋企爆血管

踢波做毒撚呀今晚

btw 好正

sor! 要留錢比肥秋賺！

已出 一套純紅，一套純白，正

所有分團cw都好過主打

aks on L 9

3單？

Q

51單，咩友達個首

村姑式sexy

好鐘意呢張呀

本身以為有機會隊長c
是咪太天真

拖慢ngt前進嘅進度嘛

隊長唔係要c 果啲人，係默默付出果種

Btw, 個mv 拍得唔錯，係拍到啲人滿臉油光差少少

唔好再扮文青啦美南B

唔轉型唔通想霉落去咩

51 單 大米cw 中字

院友字幕組

好快

NGT MV 雪

STU MV 海

有意思

我哋大米都有日本海睇下

風涼水冷，仲正

利申最怕熱

恭喜香港已經步入夏天

我啲厚嬲着得幾日

嘩

點解安9硬係撈唔起

營運快啲比啲綜藝安9撈下啦

傳說中嘅橙衣軍

又濕又熱，好難頂
一晚個抽濕機抽滿水

邊有資源?

珠巴燈死囉

垃圾連登up圖又死撚左

cw曲真係ngt最好聽 已經loop左n次，成個腦都係totototo modachi

其次stu,hkt

嚇撚死人咩

變成 JK

石原

我抱住個仔去佢探媽咪班。同阿仔講媽咪番工好辛苦架，大個要生生性性。

點解rika可以咁可愛

而家米po得返我一個愛美南大小姐

馬 爻 口 吾 至 亅

鰻魚寶寶

容我張狂，呢2位mb carry得幾好

眼鏡不了

眼鏡黎講得由佳 美音 handle 到

躝啦

啱呀

關唔關你地2條友事?

前幾日內子帶左啲同事番嚟開P。

仆街，開頭以為首cw 只係只上，但聽多幾次後番唔到轉頭，得閒就要聽下

電視節目黎，月尾播

駁唔到 真係暫時ngt 良曲率好高

唔係好快走咗咩 來咗我到

感謝讀者提供笑話

係咪有咩問題

腦有問題

靚到癲

wfc 排行榜排好頭既彩香 得墨仔會up下

日陽同油雞，禾都係會簡日陽b

妹 萌香
GF 由佳
偷食 Rika、杏樹
老婆 日陽

誰是NGT48頭號大笨蛋？

原來有套咁既野，都幾好笑 雖然幾長下

Riko 實至名歸

冇記錯日陽B好似差唔多乜都最高分

禾日陽堅勁 棒球妹真傻，riko就真痴

mofu咁誠實 鰻魚心諗 : 我當你女咁養，你....

又要飛

已經唔再驚訝了，潟巴係香港先意外

日本生活，香港渡假

Anju小姐，你咁樣就P得有d過份了

蘋果用家真幸福

有無lin

如果想將ngt推薦比一位朋友，應該上邊首歌先

青春時計定ナニカガイル 比較好，好似大路d...

你同佢講 屌你老母有興趣就聽哂佢

btw315
叫佢最好睇埋歌詞

315

時計

夠鐘食藥啦

如果佢咸濕，時計
唔咸濕，日陽果首

時計邊忽咸濕

Rika 呀

你上腦啦你

黑馬mahoho跑出

aya

1/35 係咩事

3單定 AKB 51單?

51單

雖然淨係切左1部，但已經係一大步

Rika B 繼續大爆死

都估到bnk會黎，但估唔到jkt都黎

可以去睇

潟姐好癲

我愛你

又啱?????????????

窈窕淑女，君子好逑 ...............

搶我老婆重君子

左珠巴 右我既，分好

搵返你一生同角唔識串啦

幾時要過角日文字

手掌係肉手背又係肉

潟姐真係好正 唔講住，爆左血管上緊救護車

返去追鳩啦

邊個係鳩

on9 twitter 今晚改左，ipad唔可以直接save圖

關關雎鳩，在河之洲⋯

而家鬥背詩經呀

頂，type D NGT cw 隻碟封面係#1，點買得落手呀

去itune download 算，橫掂首表題曲麻麻哋

你反#1 的?

不嬲係咁，幾賤
封面、歌、個人MV(如有) 同一個 MB 分開放

唔係反，只係為左聽隻歌同MV但買個無自己推嘅碟做乜

慳番一舊水買兩票仲好過

仆街商法。
睇51單握手比上單握手少切一半部數，仲要糞曲，等睇大爆死。

有邊個唔反

首日唔過百萬不是夢

條腿短到

應該特登，個頭放大左

可能曼終都過唔到百萬

抵啦

*最終

果幾個廁飯唔計，米po 好似冇人推MHH??

嘩 rika依幅好可愛

已到新潟
Peach 單程¥6000
平過新幹線

6000 yen 抵喎

容易暈機JJ 表示都係地上行既好

mhh係唔會唔鐘意，但又唔會專登神推

多謝你讚禾rika

立即上網check
原來得大坂有

畀人話完我廁飯 又畀人負皮

負皮唔關我事架

垃圾骨

請呢塊廁板好好反省

mhh唔係我推邊個推

今次23號 希望唔好最尾入

THX

油雞

禾要油雞 is ok
其他留比你地

我好專一，要最左算

呢隻麵辣到屎眼著火，居然夠薑食

第18入去
場公演幾好睇 仲有潟姐
見送果陣佢話收到份禮物
我公演前送

一定要.....

想met小熊臉豬dum

想啜

村姑採菇

石原里美vs新垣結衣

結衣 post 海外居民八字巴請入去投票

依個po有我屌條友老母

石原 淫
結衣 清純
好難簡喎

就好似 Rika vs 由佳一樣
點簡

有d位都幾似aya

Aya 靚d.....同淫d....

btw 神巴出左坑？

可能返工太忙，返到屋企就訓，都無心機睇idol野

米po幾時有3期生入黎

我愛你啊美南大小姐

Aya 色氣重好多

Moeka 就 Q 氣重

米團就執，冇新飯

奈良都淫

加埋有冇十個人

10個8個都有既

但會講野既得3,4個

潟姐成日同禾未遙一齊，好羨慕

cp 黎
miharu 你又啱？

下期 Bomb

淨睇樣，我應該最鐘意miharu

但佢講野個調好似mhh咁有d傻傻地，就唔多夾佢個樣

大家都係青森寶寶

日本北姑

除衫了

死po團 暑假會唔會好似以前咁多嘢講

咁實會既，但仲有4,5個月

三個月就見到骨大佬

唔想見梨

如果神一定要我係呢2位入面簡1位，那我就只好屠神了

一一2018年3月9日 隨筆

禾哀骨骨

其實各有各好
真人都唔知點簡好

有得食先算啦

如果邪骨一定要咁ON9，那我就只好屠骨了

一一佚名

中二病到

脫

潟巴叫我地唔好J 但我已經使用完

佢po谷嗰時已經射咗

艇妹.avi

星期五，偽毒不上水是常識吧

佢地應該夜晚先出去浦呀

朋友就執笠

字幕組都停哂手腳啦

收聲啦珠巴，今晚又約左人飲酒啦肯定

我搵返神id啦 講多啲嘢先

我約你

er er er.....

到貨了

之前個間咸濕tee呢 ? 退左單 ?

係咪黑白好似av嗰件

Rika 果件托人放上日拍，但3000yen都冇人bid

yes

係咪放 想要

係咪真?

件衫寄左去日本...要寄返黎

正常價我無咩所謂 當幫下手足
但係點解放？

點著出街?

利申宅男日日著生誕tee出街

有無人有你tg 我pm你

出街即刻被女權人士側目

出event著啱晒

訓陣先 好眼訓 今日重有tutorial

超特急のユースケとNGT48の中井りかが3月13日（火）にオンエアされる日本テレビ系「踊る！さんま御殿!! 豪華アスリート大集合もうすぐ春ですね祭！」に初出演する。

淫姬上秋刀魚節目

之前由住都上過

我加推左無耐，即刻變ngt第二紅

日陽B真心越望越可愛既type

你返去睇omg 小百柒啦，咪搞禾日陽B

關唔關你事.jpg

淫姬.......

下期 bomb 又除衫

呢2個除 ? 有興趣wo

仲有aya and がちゃ<—-唔知邊個

aya除

雖然根據米po守則，珠巴條mk去左wet應該要逐出po，但由於米po已經無人，所以就算

媽咪

好想錫佢一啖

珠巴未訓覆下禾

原來今日48G DSE，有無巴打去左考

咩叫48g dse

Center 試驗

日本巨

係咪有親筆碌屎

令到

又係設計對白時間

我係MB既話會故意答錯有自己份既問題

1 英文字巴有冇掛住我

2 真係有？咁送你一個kiss 啦

3 嘻嘻，你就想

球迷

最憎人講咸濕野

學霸日陽b贏撚硬

G Bra呢方面就係素有造詣

宅男苦悶最中意FF架啦

日陽B咁聰明應該考得好好

認真嘅女人真係好吸引

喂喂喂，過主啦好冇

日陽B

日陽b同場個d，係咪一般市民定都係48g mb?

考得好會有野獎

男人黎，唔會係 mb 啦

溫馨提示

今晚akb show有日陽b 同moeka b

考得好好似其中一個prize 係公演超高機率抽鬥。

但可以近距離喪目及member 唔使比人趕走都抵啦

不過禾50音人士要等熟肉

好野要共享

左神右O

你諗多了，萌香唔敢講，但日陽B鬼有人做字幕

眼殘，睇左做SR

左上：諗下考完去邊度wet
右上：屌你，乜撚嘢題目嚟架
左下：屌，咁撚深嘅，返去實比阿媽鬧
右下：瞓陣先

日陽B: 咁撚易嘅

零青問你地去唔去lunch k

又見到良仔

你真係好毒

嘻 死毒撚

醉噯未遙同步加 btw右上邊位

下集朋友可以同潟姐一齊玩煮飯仔

呢個頹樣似係美南

呢個阿叔係新潟大學教授，係NGT飯，推安9 大米

佢2個女都有報名一期生，但落選

Btw, 覺唔覺教授個樣有啲似肥秋

應該報左2期生

新潟肥秋

如果個女似老豆入唔入到

潟姐咁瘦既

肥佬就似肥秋 咁我著起老西都好似肥秋

我唔洗著老西都好似肥秋

因為你從來唔會除老西

萌香 48 SHOW鋼琴cut

我一開始以為係萌香彈，mb唱，估唔到營運咁錫萌香，真係純鋼琴solo

正到癲

最近新歡= aya +日陽

塊面大到

日陽b 真係要小心d，近排多左依d低端飯，小心小心

淫姫

純佳

多謝媽咪

呢d貓耳髮型可愛到

痴線咁諗我 我對每一位新推既mb都係100%真心

衰妹，扮日陽b又幾似wo

笑左，好似

指原巧鐘意萌香

佢同由住杏兒幾fd

last day

無計 咁我都要鍾意啦

我個ex

btw 前日19exam d題目都算係咁 唔係hea出既
我都想做一份

做咩變埋ex 淡到唔推拿

🤔用冷戰期既現任咁形容會好d

淡了

有無ngt真飯黎做下呢個知識test

斯文到癲

3月份粒子濃度

1由佳
2萌香
3日陽
4Rika
5Anju

紅字關唔關你事

廁到呢

呢度又唔係大陸，做咩mute左佢 擋到禾奈奈對

張圖來自大陸

重點係打格

恐怖新皇帝

奈奈真係好完美，好多J圖想貼 但呢度係NGT PO，我要自制

po啦我最鍾意tb 同埋都無本家po

你話我衰都係，除左4,5，真係不了

真心冇個得

希望2期生收返高汁D......

個嘴唇好Q彈咁

p出黎既公式照，都唔錯

正

我反而覺得2 3先不了

屌 1 5都不了

冇個得

一期公布時已經見到淫姫 日陽好得

神巴跳左船棄左米？

與其話棄左米，不如話佢消失左 定佢係有係其他po出現

隊長錫我日陽B

媽咪錫囡囡

又除

農村少女新婚夜

ngtnmb套衫靚過本家好多

其實1 4 5都幾可愛 唔好唔記得過一陣識扮靚就唔同架啦
立此存照 1我要先唔好同我爭

咪意淫日陽B

係本家件樣衰啫

不了，唔會加推，歡迎bin c

有正野>mark低先
無正野>一生都愛一期生

啱呀 做人要有彈性

第一次見依張圖

跳船失敗沉緊海底

今日好似3單解禁

係，仲有鰻魚solo，同精神病unit

我非常中意「解禁」依兩隻字

【解禁③】 Type-Aカップリング 「私のために」
💋北原里英

北原キャップの卒業ソング。AKB48グループ在籍10年のキャリアで、初のソロ曲になります。

真係「解禁」

【解禁④】 Type- B 「あとで」

➿加藤美南
🍒菅原りこ
🍄高倉萌香
🐤奈良未遥

我々凡人の考えなど遠く及ばないNGT48が宇宙に誇る〈ど天然&不思議ちゃんオールスター〉。フォーメーション上、かとみな&おかっぱがWセンターになっていますが、センターの概念すら無意味の驚愕のユニット。

wallpaper

就算p圖p得咁勁，但我都愛你牙

老研紀錄片預告

營運幾時先升

今次冇個人MV

p得好靚女

乜太教煮餸

心戰

唔係抹黑禾姬

rikab瘋狂痴由住

一淡妝個樣變成咁既

成個月都嚟Po都未爆到一半

穩定5,6個人都無，好快變下個船po

個 po 就執

朋友冇熟肉，MB有份上果D番組又冇熟肉
冇乜新聞
本po 任務已完成
可以執....

熟肉有返嘅 係慢啲姐

鬼知咩

緣聚緣散
btw gbra有tg不如入埋gp la

我諗mb 連無咁熟既mb生日係幾時都唔知啦

幾時出成績的

單獨con 係咪未賣飛？

心急人問

應該未啦 ? 賣既話官網應該會講

米po 會員拍d咁既相既

你去咩

月尾會出寫真集 G持下啦

假架d 奶.gif

目測大a細b

難離難捨 總有一些

抽中一定去

QQ

總選仲有大約3個月時間

大家準備好 ALL-IN NGT 未??

你地會唔會一晚過千個MESSAGE架?

跳晒船啦重投大米

橙

珠巴鐘意咁多件，諗住all in邊件

反正有bug9柱王 禾投其他推好過

咪講到我咁廁

由佳，少少萌香

柱王最多咪投由住，美南唔知今年點

20碎前最後一次公演

成人了，可以做成人做的事

未來既日本idol，可以早2年做添

本部首日破百萬成功

見到握手表，以為大爆死添

枝咪個角度perfect

有坂道akb，有咩好擔心

認唔到邊位 麗娘?

除除除除除除除除

睇蝕晒

坂道又冇得握，幫唔到幾多掛，純9估

但坂道akb個type d生寫炒到好高，唔係46飯都買啦

b 站有 51 單 d MV 喇

由佳 萌香 靚到呢

想快d有得聽完整個首 友達でいましょう

b站有喇

仲有，杏樹都拍得好靚，日陽 淫姬麻麻地

坂道MV

乃 尼絲長就衫，大小姐feel
欅 型格feel
48...担胸露腳.....cheap feel......

BTW Sakura 同堀撞樣，要認衫

51單首日保住一百萬了

集哂所有姐妹團既力量 如果某一日保唔住....

收聲啦 無論點我都鐘意日陽B

wfc 遲早都會 班人畀嘅錢咪又係咁多

你同邪骨心靈相通

我想問下我幾個老婆呢排點

除左棒球妹仲有邊個?

棒球妹近排成日po 相

掛住食女唔上PO仲老婆，躝啦

佢d相mk化

都有留意艾豬

Anju 出左事

大米係咪有新歌出
我見佢地ig果套紅色衫中間掛住塊護心鏡

成全 衷心祝福然後就放手

3單

咁快
同埋睇返資料
無啦啦咁勁兩年重溫曲目no.1
突然咁爆炸既

柱會米王票

RH 果單野比人屌爆啦，NGT 所有歌都入圍

垃圾bug狗

唔係好明

比油王擦票，100首歌入面NGT有幾十首入圍，比人屌爆

真心好核突

RIKA好勁，陣容好猛 以後應該無咩時間公演了

真係吹9漲，好似擠牙膏咁出貨

飢餓式含蕭

原來今日棒球妹生日

唔掛之得mb 既 ins story，咁多同棒球妹既片

棒球妹其實樣唔差，但唔是我杯茶 留比椰青

2位女文青

唉，企埋呢2個身邊，禾rika姬真係比下去

白間no la

白間高檔d
但姬淫d......正

嘖嘖嘖 連細路都唔放過

媽咪錫囡囡啫

好羨慕啊啊啊啊，好想嘴日陽

STU 果個張好有大陸 咪，幾正，畢業好可惜

未時我都係同佢咁玩

真係可惜，同水澤彩佳一樣，明明自己個團先岩岩上 "鬼" 道

啱呀
但水澤至少係去做佢一直打算做嘅保育士呀
但小張係為考大學咋 好唔值咁

你既生命都到末時了

話時話 有無巴打會去三單握手

鰻魚唔係得我要咋咩

以為你講日陽B，無事你慢慢

西潟巴應該會

有一位巴打一定場場去，其他唔知

當我死架

分星期二嗰日比你

其實我覺得考大學都唔一定要退團..

招埋失物認領 ngt twitter個管理員cls

可能係staff 唔見左?

會唔會.....內有閃咭??

51單大米CW 中字

萌香

>>莉卡剛有說以後平日公演上不了了

咁忙都無計 油雞而家係咪仲係唔多上到公演?

好少上

原來係三部曲黎

由暗戀到比人reject

震驚一百萬NGT飯的事實

萌香作為特別系idol仲接受到，現實拍拖真係不了

你咁講係什麼意思??

即係重症院友點做女朋友

akb考試成績公佈中

居然係mofu第4名

估唔到NMB成績仲差過禾地

大米神七位又霸左2個

Btw 恭喜 mofu 同愛菜

呢個mb性格好好，又有身材，但真係唔想睇佢露

係cafe見到日陽咁既女仔傷心，一定去聊佢

我

mhh

??

除，不了

除唔除都唔關你事

係咪米團尺度最大嘅一張？

唉，研究生都要除，喺米團真係難撈。

有幾難撈呀 水著個個都要架啦 理得你咩團姐

好彩萌香唔除

邊個睇

怪叔叔囉

米團有邊個一除就趕客

樣衰個d

步太郎?

點駁

我, 日陽、步加、 rika、美南黨主席，宣佈全面向萌香黨開戰！

收皮啦

做咩染做阿婆色

好似40碎大媽

我法國珠巴你最近成日寸我d推

公平 公正 公開 客觀

3單音源

今次係輕快風，但得罪講句，有d一般 不過電台音源多數難聽d......

若手 JK 風格

唔貪心，要日陽同雪姨夠

Full version @ bilibili ，趁未比人bam 緩存在先

算你識做

你係咪第一次聽akb 啲歌

要loop 幾次先得

由頭到尾都好快，唱唔停，唔多鐘意呢type

咁ske 同nmb 你都麻麻？

其實我鐘意 51單cw 多啲，寧願同三單掉轉

咁一個團點都有慢歌同快歌，最多麻麻首歌，唔會麻麻個團既

ngt 3單旋律就真係覺得麻麻，望mv補救

導演自己吹奏一波，期待mv

其實二單睇radio version 都覺得一般，但加埋mv同音質好啲就差好遠

呢樣真，我每日要聽幾次

YouTube mv 嗰20萬我都有份刷

mv萌香正到癲

暫時呢首cw 下年RH應該第一

出年點知，班bug 王可能轉左其他團呢

好期待呢個導演點拍偶像風的歌

唔使出年，今年總選可能已經......

嘩，有人打假波

點解禾美南對波唔見左

躝啦屌你老母

減肥減到無埋

明明d學生整得幾靚，好似比d日本網友串cheap

幾靚呀

3單咁快有中字

徐錦光!!!!!

rikaBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

我幫佢執咗個新形象之後可愛咗幾多

你去比GAY佬執一劑就有

瘦田有冇人耕

發覺近排好多青中意意淫禾姬

笑撚咗 無啦啦彈句咁嘅嘢做乜

sor

收聲啦LKF USB珠巴，日陽禾姬話唔想再比你推呀

咩係usb kts

2單日陽B果首好聽過3單日陽C果首

2單個首直頭神曲啦 我法國sony比d主打越黎越差

aya露d額頭，個樣無咁yum，反而有d英氣

因為D碟唔賣得

認唔到
有D似白間

cls 有邊個你唔覺得似白間

山田

邪骨會唔會買?

山田畢業~!

一人畀一千羊買畀邪骨

飯聚著

期待

成萬yen 同埋點解....佢個網會真係有for男既size......

畀你嘅族群著

係都去淘寶訂啦，又平又好

有冇link?

ngt咁霉，多數無現貨要訂造。 欅呢件簡單款 288 , ngt 應該300-400左右

999

#萬千籌款為邪骨

訂 ngt

求下你地唔好咁痴線

張圖好清，iphone影？

係，我部Iphone影的

竟然有男裝

問左，300蚊人仔一套

親
訂！
同一條link?

原來珠巴你真係想訂

但我係比2單套衫D相佢.....你本身係想要邊套.....?

.......呢個??? 定你想同佢講係青春時計mv入面套衫

紅色果色

個件你真係唔使諗了，個日本網都無就知難整 淘寶應該都要6,700

想識咁既高中生

得返我守護美南大小姐

其實佢初中定高中？

16碎，應該高中啦

想有

想識未遙咁既好女仔

你唔使想
冇可能的

死mk 8字最近好寸 神巴快d返黎教仔

飲左好多
終於返到屋企

油雞

一年一次賣腎時間又到

おじさんだらけ

3月粒子
加藤玲奈 100% 無變
指原莉乃 95% 無變
山下美月 90% 無變
渡辺梨加 60% 無變
与田祐希 15% 新歡
加藤美南 10% 淡哂
由良朱合 5% 淡哂
宮崎想乃 3% 都係咁

好Q

反了反了

不大不細 啱啱好

死鬼仲識返屋企?

左

咁正既

右

美南好慘

d3bb慘啲

個咩由良朱合肥妹黎

村姑式fashion

明白有幾多感人約誓有幾多山盟海誓最終都不能一生一世
#一去不返

諗住cut埋stumobile算
開完無睇過

中

你推個d3出場未

我要未遙 完美分好哂 !

得5%，鬼得閒理咩

唔睇快D CUT
D錢做善事都好過益肥秋

Anjuuuuuuuuuu

幾錢的, 324 yen一個mb?

又關你事？？？

係

有開下sr咁lor 但肥左一個碼

ok

尋日有部同西潟講自從遇到你之後運氣變得好好
跟住佢捉住我隻手係咁捽

里糖 同 未遙 上節目介紹牛扒 （中字）

里糖終於唔係用かわいい去形容了

mb節目上依個節目食過依間野幾次

見你咁講入去睇，結果2個都係講到院友咁

個mc+ 2個廚師應該心諗 " idol原來係咁架? "

珠巴失憶 ? 又LOOP返下午貼過既圖

失憶了

飲太多對身體無益

今晚公佈52單

估中冇賞

C 有以
左右門神位 Sakura, #1

如果 16人選拔 NGT得由佳一個
Rika應該冇份，但近排營運又力推，所有可能50%機會

如果 32人選拔，Rika應該有，日陽B都可能有份

請不要討厭有以

支持rika+油雞

日陽表情：超，冇料到既

有無人覺得stu個森香穗好似rika

咁禾日陽B係有資格咁講既

你覺得有邊個零件似先

圖呢？

懶google

唔應該比你地班ham sup仔睇蝕晒

希望有我潟

係咪似先

有少少 rika + 美音BB feel

我死了

自從有人話rika似鴨嘴火龍之後，我越望，就開始越淡了.........

繼續淡

唔好搞RIKA B

THIS????

yes 但我暫時粒子仲有70幾%

idol好辛苦

佐藤 玲奈 (新潟48 未来の2期生になりたい)

拿，咪話唔事先警告
非大愛人士勿入

哇痴線，你真係咪L入啊喂

睇完會有陰影，唔好入

唔得，我唔可以咁衰

日陽B, 小熊未進化之前，咪又係咁既樣

小熊係
日陽B 公佈第一日已經唔差，仲戴左條頸鏈化少少妝，幾靚

第二個角

rika俾人屈抄ig
女人真係好on9

咩叫 "抄ig" ?

柯煙中指由住日陽3個位

似

對stu淡左
setobingo播完應該係咁先

即係指rika成頁粉紅色既風格，係抄其他日本Ins女仔既風格?

快到 對梨好失望

話佢買咩rika就跟住買
借人上位

近排俾yoda淪陷左

如果16人選拔冇可能3個入
32人就有機

STU除左鄧麗欣之外，陽菜or唔識讀乜下妹有冇機?

跟邊個??

無啦，最多咪奈奈+鄧麗欣

我諗都係stephy7仔楓妹

ig kol

依家先知染左啡

但得10%...

你去關心yoda啦

52單開波了

完全無以前咁期侍

everyday sayonara狗單同不戰

因為大致估到

咁多人想RIKA 入既

菜月畢業
我個名大親友

長髮肥哥叫乜名?

仲未有NGT
大獲

有 RIKA B

唔係32人日陽B冇份

其他全中

悶到呢

真係幾家歡喜幾家愁，1 d就喊到仆街

上SR緊係喊多D
崔票了

個山内瑞葵真係唔多識 16期淨係對田口愛佳有印象......
btw呢度有無迷以的?

第一次聽山內依個名，唔識

佢上緊SR
靚過田口

禾

以後狙擊櫻雪巴了

小栗有以世界第一

假到呢

有冇巴絲幫開po?
唔好次次都係我同骨仔開

想錫 鴨嘴火龍

岩 呀，開d垃圾topic都好

ME

topic: 美南淡了，已成ex

唔只了，美南應該已經係ex ex ex.....